旺角三千隻雀比人殺, 點解無動物撚出聲?

收咗工喇嘛咁夜

貓狗先理 雀不了

仲有啲豬呀，牛呀，雞呀，日日都被人殺

只有貓狗先算動物，其他嘅就係食物

一隻狗>三千小鳥

無人救雀雀